# Федоров Филипп  Москва, Россия 

## Веб-разработчик

[Образование](#markdown-header-_1) | [Опыт работы](#markdown-header-_2)  |  [Проекты](#markdown-header-_3) | [Примеры кода](#markdown-header-_4)


## Образование

### Национальный исследовательский университет "Высшая школа экономики", Москва (2014)
Высшая школа бизнес-информатики, МЕНЕДЖМЕНТ В СФЕРЕ ЭЛЕКТРОННОГО БИЗНЕСА И ИНТЕРНЕТ-ПРОЕКТОВ

### Российская экономическая академия им. Плеханова (2013)
вечернее/финансы и кредит, бакалавр


### Ростовский колледж связи и информатики (2001)
"Радиосвязь, радиовещание, телевидение", техник


## Опыт работы

### Метрополис, www.metropolis-group.ru  *Март 2016 — Октябрь 2016*
### Программист

Разработка внутренней ERP системы для управления проектами проектирования зданий

Сбор требований, формализация, описания бизнес требований, реализация.

Платформа 1C-Битрикс Портал + Yii2 + ExtJS версии 4/6 + модули http://www.bryntum.com/

Создание модуля планирования проекта и ресурсов - на основе Диаграм Гантта - функциона MS Project

Создание модуля управления задачами - на основе Канбан/Scrum


### РОССТ, РА Россия, www.rosst.ru  *Август 2014 — Июль 2015*
### Ведущий программист

Ведение разработки проектов от сбора первоначальных требований, до сдачи проекта и последующей проддержки.

Работа в рамках рекламного агенства позволила получить опыт общения с клиентами. 
Различные типы проектов и клиентов, позволили находить оптимальные решения в области креатива, технологий и реализации.

В разработке - промо сайты, лендинги, корпоративные и интранет порталы.
Организация различных по структуре комманд разработчиков под проекты.



### CTC Media Москва, www.ctcmedia.ru  *Август 2011 — июль 2014*
#### Ведущий веб-программист

За время работы выполнены следующие проекты: 

* перенос сайта ctc.ru на платформу 1C-Битрикс 
* редизайн и разработка сайта ctc.ru - 3 версии 
* создание сайта peretz.ru 
* системное администрирование парка серверов 
* разработана и внедрена серверная архитектура в облачном сервисе 
* cпецпроекты, сайты и мобильные приложения 

Один из спецпроектов в разработке которого я принимал участие, получил номинацию на конкурсе Медиабренд в 2013 году.
Получен большой опыт работы с продкшн агенствами (Accord Digital, AiLove) со стороны заказчика. 

Разрабатывались технические задание, технические требования к продуктам.



 
### Fashiontime.ru глянцевый журнал в интернете. ***Ноябрь 2009 — май 2011***
#### Ведущий веб-программист

Осуществлён перенос контента и сервисов на платформу 1С-Битрикс. 
Реализована новая структура сайта и контента. 
Произведён редизайн сайта. 

Архитектура сайта построена с учётом высокой нагрузки в различных режимах. 
Имеется большой запас производительности, на бюджетной аппаратной платформе. 
Посещаемость сайта в среднем 50 000 уников в сутки. Пиковая нагрузку в 100 000 уников выдержал без значительного уменьшения производительности. 

Постановка задач, внештатним специалистам. 
Контроль качества работ, фрилансеров.



### Independent Media Sanoma Magazines. ***Апрель 2008 — сентябрь 2009***
#### Веб-программист (специализация 1С-Битрикс)

 
Работал с порталами cosmo.ru, ameno.ru, mhealth.ru, cosmoshopping.ru, goodhouse.ru 
Разработка новых проектов на Битрикс - ameno.ru, cosmoshopping.ru 
Поддержка и разработка нового функционала cosmo.ru, mhealth.ru 
Оптимизация работы Битрикс под высокой нагрузкой. 

Разработка технических заданий, модулей, компонентов. 
Интеграции с внешними сервисами (каталоги Alawar, и прочее) 

Безопасность Битрикс.



  
### Группа компаний ТСС. ***Октябрь 2004 — август 2007***
#### Веб-программист 

Разработка и поддержка информационных сайтов и интернет магазинов: 
программирование PHP/JavaScript, вёрстка HTML, подготовка макетов (Photoshop) 

Администрирование интранет веб сервера на Linux: 
Apache, MySql, CVS/SVN, Apache Tomcat, Caucho Resin 
и внешних веб серверов (на стороннем хостинге через ssh) 

Поддержка имеющихся и разработка интранет приложений для нужд различных отделов компании: 
создание архитектуры приложений и алгоритмов, реализация на PHP, JAVA (SE/J2EE) платформе. 

Администрирование баз данных сайтов и интернет магазинов: 
Архивация, ведение версий, анализ и оптимизация структуры данных 

Администрирование исходных кодов сайтов и ведение версий: 
установка, настройка SVN\CVS




## Проекты

text

## Примеры кода


text